發覺自己一日講好多句唔該

其實我係咪濫用咗唔該呢個字
等自己好似好有禮貌咁

真係唔該你講少句唔該啦，唔該

唔該你收嗲啦

好事怕咩做，唔該你講多幾次

呢句好似幾屈
又學到野